【仲捉鬼?】鬼唔喺唔捉 但而家文宣先啊!!!!!!

連登好多狗喺度推分化Post 咪理佢哋
拆咗彈先

文宣方向
1 公安混入示威者 中共無視一國兩制
2 黑警派人假扮示威者 製造機場亂象

突然好多post話我哋已經輸咗 玩完
我哋未輸㗎 做好文宣!